有冇人世盃杯太緊張訓唔著教？

C朗

上呀！